屌奶星 銀河廢艦又撞船喇屌你老母

大勝吧巴塞

上咗潛艇未

嘩屌 好似出占 真係潛

上船

你班仆街成日反占

燈到

撞左都仲上？

蝗狗出post燈死左

樓豬收皮啦

綠豆號笠水號出發未

Ccccccccccc

小白funson

有冇上屌奶星搵我疤手足

佢地今次好乖 真係匿哂係狗竇唔衝出黎

Btw me皇狗

我知 我做假膠姐

屌

見到名已經識分 你同笠囝又吹過幾次水 認得你

u都唔差

Me都係得閒先上黎9up下 仲未收工

咁你都幾得閒 波台常見會然其中一個